詩（蘭）的是日晚餐-「白色帶子供用」

邊有咁多

白帶

俾你法現左

帶子

咁多粒

是

好似白魚蛋

果煲咩黎？

非

一品煲

蘭煮？

非 我媽煮

想食

你晚吃咩

氣炸雞扒

氣炸大師